有冇人細個試過係7仔or ok 偷過高達磁石貼

個時覺得好正，依家覺得好內疚

有

點偷 佢唔係收起枱底架咩？

係支野飲果度連埋

有個衝動想咁做 亦都親眼見過人咁做 但係良心過唔去所以冇做

我偷左成套seed同density ，返學好威

依家仲有冇keep 有冇圖？

一向不是高達迷，有一次fd黎我屋企比佢見到，問我可以唔可以比佢，我冇所謂。我見我朋友鍾意，我比晒佢，而且個陣已經上左中學，唔再玩依d。屌佢老母點鳩知佢拎返學校賣，仆佢個街

回憶 依家搵唔番